1. 
Выполнил Шиндяпкин Илья БПИ-219

2. 
Для генерации комнат используются функции внутри класса BP_Room.
В каждой комнате есть два отверстия в передней стене и задней. В отвесртиях
задней стены располагаются collision box-ы, при прохождении через которых
начинается генерация следующей комнаты, при это добавлен некий аналог "тьмы", чтобы
скрыть от игрока факт того, что за проходом на данный момент нет комнаты.
Когда игрок выходит из дверей уже второй комнаты он всегда пересекает еще один
collision box, который блокирует проход в предыдущую комнату, и начинает процесс
очистки объектов прошлой комнаты и ее самой. За счет этого не создается проблем с
производительностью, поскольку предыдущие комнаты со всем содержимым всегда
удаляются. В комнатах также присутствует 4 факела, дающие достаточное освещение.

Игрок стартует в безопасной зоне, "комнате-хабе", где нет ловушек,
а выбор двери не повлияет на сложность первой комнаты, она всегда будет 0-ой.
В этой же комнате отключена блокировка прохода передних проходов по коллизии,
это происходит автоматически при начале игры.

Последняя комната так же является безопасной, в ней располагается только гора
капусты, при подборе которой игра завершается победой игрока. В связи с этим
количество комнат при настройке следует указывать c учетом этого. Иначе говоря,
если все комнаты в диапазоне [6, 10] должны иметь ловушки, то следует указывать
[6, 10], если же это не обязательно, то указывается [7, 11], то есть с учетом
комнаты с горой капусты. По-умолчанию был установлен отрезок [6, 10].

В комнатах могут спавниться различные баффы, дебаффы и ловушки, которые
спавнятся в случайной точке, полученной из диапазона длин внутренней части комнаты,
относительно правого угла передней стены, с небольшими границами от краев комнаты.
Боковые шипы также могут спавниться и на боковых стенах комнаты, мешая игроку
просто пройти комнату с краю. Если была выбрана комната сложнее предыдущей, то
спавнится и кочан капусты по тем же правилам, лечащий игрока.

3.
Сложность игровой сессии зависит от нескольких параметров, которые берутся в коде
из последней строки таблицы DT_GameSettings. В репозитории также находится csv
файл SettingsData из которого можно импортировать данные. 

Существуют следующие параметры:
StationarySpikesDamage - урон от статичных шипов
MovingSpikesDamage - урон от двигающихся шипов
SpinningTrapDamage - урон от вращающейся ловушки с двумя шипастыми бревнами
RotatingTrapDamage - урон от врашающейся статично ловушки
MovingSpikesPlayRate - скорость движения подвижных шипов
SpinningTrapRotationSpeed - скорость вращения ловушки с двумя шипастыми бревнами
HealAmount - объем получаемого лечения от кочана капусты
EvasionBuffDuration - время действия баффа, дающего иммунитет к статичным ловушкам
TrapSlowBuffDuration - время действия баффа, замедляющего двигающиеся ловушки
TrapSlowBuffEffect - сила действия эффекта дебаффа, замедляющего двигающиеся ловушки
PlayerSlowDebuffDuration - время действия дебаффа, замедляющего игрока
PlayerSlowDebuffEffect - сила действия эффекта дебаффа, замедляющего игрока
MinRoomsNumber - минимальное количество комнат, которое будет необходимо пройти
MaxRoomsNumber - максимальное количество комнат, которое будет необходимо пройти

Было решено не изменять длительность баффов и дебаффов, чтобы не вводить игрока в
заблуждение тем, что из раза в раз будут разный период времени, в который он может
совершать те или иные действия, что может быть труднопрогнозируемо.

С повышением уровня сложности увеличивается количество ловушек, их скорость,
количество дебаффов, а количество баффов снижается.

Скорость ловушек увеличивается по
следующей формуле:
<Стандартная скорость ловушки> * 1,1 ^ <Сложность комнаты>. На максимальной сложности
ловушки становятся крайне быстрыми и придется очень постараться, чтобы поймать нужный
момент и не получить урона.

Количество ловушек, которое появляется(Может быть немного меньшим, если не удалось
избежать коллизий при спавне, поэтому количество взято побольше):
Статичные шипы: 6 + <Сложность комнаты>
Двигающиеся шипы: 7 + <Сложность комнаты>
Статичная вращающаяся ловушка: 3 + (<Сложность комнаты> / 2)
Вращающаяся ловушка: 3 + (<Сложность комнаты> / 4)
Шипы на стенах: 7 + <Сложность комнаты>

Количество баффов, дебаффов и рандомного объекта,
которые появляются(коллизия игнорируется даже если ее не удалось
избежать, поэтому спавнится ровно столько, сколько должно):
Баффы: (10 - <Сложность комнаты>) / 4
Дебаффы: <Сложность комнаты> / 3
Рандомный объект: Всегда один

*Во всех формулах используется целочисленное деление.

4. 
Добавление моделей и текстур для всех игровых объектов,
самостоятельная сборка некоторых мешей.
Добавление меню паузы, смерти, победы.
Очистка предыдущих комнат.
Подробные комментарии всех частей кода.
(пасхалочка при смерти персонажа)

5.
Взята Niagara System для факелов в комнате
https://www.unrealengine.com/marketplace/en-US/product/m5-vfx-vol2-fire-and-flames
